點解方皓玟紅唔到

琴日去左聽佢concert

老老實實佢唱功好一流

作曲曲風又正

近期都叫有啲入屋歌

但係硬係差小小跑唔出上一線？

老實講
佢唱歌真係幾難聽吓

娛樂圈啲野係我地解釋到架咩

唔肯陪老細

問多句 點解Gin Lee 紅唔到
見佢演唱會 80雞有交易

格MK,15歲時前往蘇格蘭升學，並在當地寄宿學校結識了牙醫世家的蘇格蘭裔初戀男友,現年37歲

因為係依個年代香港

人造人
紅歌唔紅人 又一例子

老老豆豆 無咗tvb根本就唔入屋
後生嗰班又點會仲聽廣東歌
hit到 佢哋亨到兩句 已經好好

佢唱功係幾好
我都好鐘意佢首分手總約在雨天
但前面d咬字怪怪地

邊撚個

佢有幾首既咬字係唔同
聽下table for two就明
就返首歌既feel好似係

個人意見，應該如果佢正正常常咁唱應該再唱多十年都唔會有人識佢
超生記, table for two, 加埋佢個冬菇頭果陣先上到二線尾
分手總約在雨天又咁啱又食返情歌嘅套路，首歌又幾好聽幾好唱佢咪再上多一層，所以依家有演唱會咁

屌 講起一肚氣 要紅既才女紅唔起 乜柒天堂鳥就可以比人捧